30 Minutes Mission 有沒有人玩

雖然一騎當千的高達很形很強很熱血。
但一片空白的量產機玩味程度可能更高。

砌開吉姆渣古多